[多圖] 亞姐公開處決一眾港姐

照舊 唔益cd rom

老閪

白花油一大樽唔該

有得屌你咪又係

全盛時期喎ching

who?.jpg

做得我啊媽

你重口味

好撚柒 射落街都唔益佢

咁又係阿！皺皮閪都屌爆佢！

你肯定兒登仔知邊個黎燕珊？

朝早見到又忍唔住

亞視底線抽擊

你d口味咁獨特，不如自己喱埋J飽佢算啦

蒙頭

間唔中都有巴打支持我嫁